有咩方法防止蚊夜襲？

成晚喺耳邊飛嚟飛去冇覺好訓

帶耳塞

打側訓會頂住

開風扇

張被蓋住兩邊耳仔, 露番口鼻

打開蚊帳

我試過比蚊咬咀唇

殺牠死驅蚊器

琴晚就係咁, 熱到仆街

開冷氣 較低D溫度 \ /

電蚊拍放耳邊長開狀態

淘寶電蚊拍

用電流聲抵消蚊飛聲？

聽晚就係俾蚊咬醒，今日下晝打死左隻，唔知今晚仲有冇。
之前有用電蚊香，感覺真係work

點蚊香啦，唔掂就換第二個牌子

有蚊，唔嘈醒你，都痕醒你

認真答,貼蚊網係窗口

呀. 我發現依個方法之前係開燈訓, 戴眼罩
之前一熄燈就出黎, 一開燈就唔見左

日本叮叮

你地住邊 咁多蚊

認真答 拍死佢

呢個好用 唔係講笑

尋晚蓋住都聽到聲
痴線嫁D閪蚊

我就係畀啲蚊煩撚到奔潰同埋咬到我隻腳九星連珠咁款 頂唔順走去買

屌你老母一用即刻清淨晒

但要跟身 放係自己附近
同埋真係好準 五個鐘之後要倒轉返等個海綿索返d油 唔係d仆街蚊又會返轉頭咬人

屌佢老母

長遠計 買電蚊片，1盒夠你用2個月
夏天就開冷氣

如果乜都唔想做，噴蚊怕水訓啦

呢個係治本方法

熄咗燈先好開窗， 佢地見光先入黎， 如果入咗房就熄房燈開廳燈引返佢出去， 之後關房門，100%work

用蚊帳

聽晚
未來人

溝晒啲蚊乸佢

變蟻俠

蚊公會嬲

蚊公冇撚用唔識針人，同港豬一鳩樣

養雀

買個捕蚊器囉

搵個吸蚊既男人一齊訓，有基會無事

開燈訓

杜奧巴

用一刀流斬撚晒佢地

唔訓過點知佢吸蚊？

雌蚊藉由特殊的感應器來尋找牠們的獵物。雌蚊對二氧化碳、熱及汗水非常敏感，所以牠們能在一定的距離內尋找恆溫動物的哺乳類和鳥叮咬。

引咗佢離開你間房先， 再關門， 咁佢仲點咬你

有隻蚊

好多年冇見過蚊呢種生物

Tb d幾10蚊 ，蚊燈真係work

同你提過既見光完全無關係...

先發制蚊

用開殺他死個隻滅蚊燈

吓， 但我開親燈都有好多蚊捕係玻璃上面， 熄咗燈就算開窗都唔會有一隻蚊入黎

日頭先瞓

好多scientists 話蚊係positive phototaxis "完全無關"?

Lighted traps caught more mosquitoes than unlighted traps although the latter caught substantial numbers of Culex but not Aedes mosquitoes.

The light intensity of the bulb illuminating a trap was directly related to the numbers of individuals of a species taken by that trap, except in the case of C. p. quinquefasciatus females. In fact the number of mosquitoes appeared to be directly proportional to the light intensity, with the exception noted. No repellency was noted at the highest intensities tested.

biokill

我用雷達電蚊香，開左冇煩惱

試過唔太得，都係用殺蟲劑好啲，雖然唔健康

01 October 1960
Light Intensity and the Attraction of Mosquitoes to Light Traps

哇屌你老尾, 有讀過書都知依D 文有時限架啦
1960年都好囉出黎講既?

淘寶買完後就無蚊了

Researchers discovered a receptor that mosquitoes use to detect both carbon dioxide and skin odor, and they identified compounds that interact with the receptor. The findings may help guide strategies to control mosquitoes and the diseases they transmit.

囉2013既文出黎 我都覺得有D唔好意思

之前係窗到貼蚊網 即刻冇蚊 但開窗好麻煩
依家買左個蚊帳 晚晚安心訓教

電蚊香同蚊燈都試過唔work
最後都係點蚊香，但就會搞到成間房一陣味

貼左之後幾年未係屋企俾蚊咬過

用電蚊拍拍死晒佢

蚊香

其實你想證明咩野? 你講既野同我講既有咩衝突? 你講carbon dioxide 令佢咬人， 無錯， 而我講緊蚊同其他昆蟲都有向光性， 熄燈會令佢減少入屋， 想問你問題係邊? 近年都有好多研究講咩顏色咩wavelength既light trap 會更有效捉蚊， 已經唔係講緊燈對蚊有無影響， 因為已經知有影響， 我同你講既野根本兩樣野， 無衝突， 點解你要否定燈會吸引蚊?

Reference: Field evaluation of three new mosquito light traps against two standard light traps to collect mosquitoes and non-target insects in northeast Florida (2015)

揾個更易野蚊嘅人喺旁邊一齊訓

利申：我就係野蚊果個

開冷氣

萬試萬靈